[推到全香港都識]一分鐘帶你認識義勇軍進行曲

適逢國歌法既實施，作為香港人點可以唔認識一下義勇軍進行曲？
利申：我岩岩先背，憑記憶背默返出黎，希望無錯
歌詞如下
起來！不願做奴隸的人們
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民國到了最危險的時候
每個人被迫著發出最後的吼聲
起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

當然唔少得睇住MV學 容易學習

順便一提 條MV點擊率同LIKE太少 證明無乜香港人睇過 要推廣下比大家

認識完歌詞同MV 點少得認識作詞人田漢 太長唔COPY出黎 總之就係比中國文革批鬥死左
有性趣既自己禁入去睇

有餘力既 希望大家可以轉載以上既內容
順便用任何方法實現義勇軍進行曲既內容 以尊重國家 以及維護國家安全 出一分力

其實有得唸，
不過會俾人話on9

你老婆琴日陪我訓覺

有咩咁ON9....?

冇嘢on9
不過實有連登仔屌

有乜好屌
想分裂國家???

未過國歌法唱就on9
而家唔唱犯法喎

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

不是，你別害我。
我愛國，中國萬歲千古流長。
習總身體健康，恭喜發財。

從未如此喜愛中國共產黨，它是我最喜愛的政黨之一，世界無產階級鬧革命打倒一切階級敵人！

愛社會主義要學戰鬥歌曲

song 1「國際歌」
……
從來沒有神仙皇帝～
要創造自己的幸福，全靠我們自己～
我們要，保衛勞動果實，同志們起來起來～
要把爐火燒得通紅～
趁熱打鐵才能成功！
……

song 2 ［馬賽曲」（法國國歌）

前進，祖國兒女，快奮起，
光榮的一天等着你！
你看暴君正在對着我們
舉起染滿鮮血的旗！(兩遍)
聽見沒有？兇殘的士兵
嗥叫在我們國土上，
他們衝到你身邊，
殺死你的妻子和兒郎。
副歌
武裝起來，同胞，
把隊伍組織好！
前進！前進！
用骯髒的血
做肥田的糞料！

第二節
這一幫賣國賊和國王，
都懷着什麼鬼胎？
試問這些該死的鐐銬，
究竟準備給誰戴？(兩遍)
法蘭西人，給我們戴啊！
奇恥大辱叫人憤慨！
是可忍孰不可忍，
要把人類推回奴隸時代！
副歌

第三節
什麼！這一幫外國鬼子，
在我們家鄉稱霸！
什麼！我們高貴的戰士，
竟被僱傭兵毆打！(兩遍)
難道要我們縛住雙手，
屈服在他們腳底下！
難道我們的命運
要由卑鄙的暴君來管轄？
副歌

第四節
發抖吧！暴君，賣國奸人，
無恥的狗黨狐群！
發抖吧！賣國的陰謀，
終究要得到報應！(兩遍)
全車都是上陣的戰士，
前仆後繼有少年兵，
法蘭西不斷出新人，
隨時準備殺敵效命！
副歌

……
……

操你媽b的階級敵人

係
香港獨立
唯一出路